如果林鄭真係夠膽死講撤回

利申一樣笑鳩緊林鄭嘅壽終正寢
但最好諗定如果佢夠薑講撤回咁點
所以只係想講：繼續反送中嘅同時開拓更多戰線
我地係唔可以俾果四條人命枉死
宜家止蝕位係要香港有雙普選

推

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

好!!!